突發 荃灣有黃店好似俾人搞

唔知咩事

下

去幫手啦，仲喺度影相

推

咩事啊

Push

push

算撚數啦

你越打壓我地越要去幫襯

今晚去飲撚晒佢鋪頭啲野

仆街死黑警

地點：紅十字會對面

黃店嘢飲 有人報警 散仔就衝晒出嚟

之前經過買了一杯飲，那度都人來人往，估唔到被搞.........

diu

有冇人係附近

藍絲幫手宣傳？

up

有個人坐喺地下度 咩事

白警幫襯？

有個人坐係地下wo
比人捉？

？

咩情況

又想做乜呀死黑警

橋底?

上網睇有張店口文宣比人寫曱甴
係捉藍絲？

影得相
不如行埋去睇下咩事好過

有藍絲狗搞黃店所以先報警 好似係

名？

路德圍咁多人都搞？

斬人又唔見咁快

SOURCE? FCED既就PIN啦

轉頭去懲罰下

自稱黃店本來就係叫藍屍幫你call食環

屌

比黑警搞?

又拉

咩事

食環+黑警 = 中国城管
會搞到你舖都唔敢開

相反，藍店如果有人屈黃絲，警察諗都唔諗即拉番狗屋
你話唔係政府落哂order都唔信

放走

擺明黑社會 再警黑合作

收工即刻懲罰
希望未收舖
個人覺得幾好飲的
試過一次 幾足料

妨礙司法公正

今晚即去

香港警察 = 黑社會

一齊推上Twitter

有廢老搞事罵店員 dump店野 路人幫手報警

仲報狗

呢間啲嘢飲幾好飲
之前仲有黑白相賀何已完落選

有無人影到廢老?

圖入面有招牌

cls 又警黑合作

分分鐘個路人係共犯

又示範私了

神速

依家好似再死十個人, 香港人都唔識反抗咁
繼續食黃店抗爭啦, 到時黑狗拆撚咗你間鋪你都唔敢報警

今日路過先幫襯完. 今日入面d店員係2個靚妹. 咁都俾藍屍無緣無故襲擊..

仲報狗 梗係拎個波出嚟踢

路德圍

2020 1月仲報狗

處理好就得 拉

附近街坊

廢佬相呢

Sor 靜靜雞得架喇

本身狗都憎我哋

咁又點 打工呀而家 你估講玩呀 收左稅架

又低調放人

正式宣佈「塞爆中環」 正式啟動！

屌仲報乜Q警

而家乜事都冇

間店有冇事

我意思係就算上面無落柯打，班細狗都會9拉
你仲當狗係為納稅人服務？依家佢哋只係國家機器，用嚟打壓香港人

做好市民

唔報點claim

有得諗，屈藍做黃

其實應該私了
退步咗

周圍都影住 同埋普通街坊點做到

係喎
點解對家做嘢永遠冇相冇片
對家靜靜雞出神入化

仆佢個街

屌 會唔會到元朗啲黃店有危險㗎 一樣咁多鄉黑

不嬲開遮全蒙面㗎啦
仲有啲相唔見有
退而求其次
有相起底私了唯有
但未見相片
更遑論起底
好fail

Ai ta

高調

係咪迫人私了

死黑警

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去你好呀

而家少左裝修，出聲嘅黃店就開始比人搞。

你又幫咗未

有勇氣影相
無勇氣幫手

路過見到對面鋪頭班福建人搞事，口角繼而動武掃冧老闆娘鋪門面啲嘢
不斷做啲小動作甚至扔嘢係咁趕走老闆娘啲客
聽返啲店員講原來依排已經係咁針對佢間鋪，甚至啲福建佬夜晚飲多咗直程特登嘔落佢鋪面嘅範圍度然後話嗰度公眾地方唔關佢事
黃店手足已經畀啲藍店出哂啲低髒手段恰到上心口，都做唔到咩保障自己
大家路過見到真係要企出嚟捍衛佢地，如果佢地只會咪得寸進尺越嚟越惡

利申：唔會視而不見

可以點幫先

掛住影相 又話好似
行埋去問清楚唔得咩
仲話關心黃色經濟圈

私了嘅重要性
大家係咪已經唔記得咗

執法者喎，正義喎

-@-@民意啊！更何況多狗咬人

tui

呢間好黃 成間都係文宣 仲keep住uodate.

0119

藍屍死全家

屌你老母仆街藍屍

去左未呀咁

裝修福建

福健佬鋪頭啫係邊間

就老闆娘米線對面嗰間，樓面幾個福建大陸婆，冇留意鋪名淨係知佢唔止一間鋪
其實成個街市都藍咁滯，有啲事起上嚟就畀人圍，仲要對面係惡意針對甚至搞埋啲客，企過少少就起哂鋼屌
個人覺得裝修會招致更多損失，人地長期一大班同鄉晌度
你執到一時彩但黃店手足就唔知點樣長期捱落去
（區外人，希望荃灣手足可以晌荃灣group討論吓點拆依種情況，除咗做投訴撚仲有咩可以幫到手）